覺唔覺有帶氧運動習慣既人，好少生暗瘡？

例如有跑步，游水，踢波，打排球 ... etc 習慣既人
除左黑左d 之外，塊臉通常都好靚 冇暗瘡

試諗下中學果時
覺唔覺 d 運動校隊多數冇暗瘡 ？

飲多d 水就少暗瘡

由細到大都好熱愛運動，長期曬黑咁濟。早幾年唔知乜鳩事，塊臉啲暗瘡爆到阿媽都唔認得維持咗兩年幾
𠵱家工作太忙少咗運動（但都仍然有），反而一年先出得幾粒

唔覺

黑眼圈呢

唔太關事

做愛？

我就係幾年前開始跑步做運動就瘋狂爆瘡
內裡荷爾蒙失調

點解一個二個會搞成咁
明明我自己做完運動啲皮膚就勁靚

排球暗瘡撚留名

唔覺 每星期跑三四日 額頭多瘡到仆街

基因>everything